{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042692",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "노가네"
    },
    "text": "毎週火曜日と毎月第一、第三火曜日はお休みです。運営時間は毎日10:00から21:00までです。食堂はサンリムの森の端で焼失ウル方面、大徳(テドク)貯水池のほうに50m位置しています。麦飯定食は9,000ウォンに食べられおり、山蔘サムゲタンは15,000ウォン、御陵がサムゲタンは17,000ウォン、御陵いおり水炊きは80,000ウォン、御陵が鶏の水炊きは75,000ウォン、漢方アヒルの水炊きは65,000ウォン、韓方鶏の水炊きは60,000ウォン、漆アヒルの水炊きは65,000ウォン、オッダルの水炊きは60,000ウォン、高麗人参天ぷらは20,000ウォン、しいたけ天ぷらは15,000ウォン、御陵が葉っぱ餃子は7,000ウォン、御陵が大餃子も7,000ウォンにお召し上がり頂けます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "定休日はいつですか？",
            "answer": "毎週火曜日と毎月第一、第三火曜日がお休みです。"
        },
        {
            "question": "食堂はどこにありますか？",
            "answer": "食堂はサンリムの森の端で焼失ウル方面、大徳(テドク)貯水池のほうに50m位置しています。"
        },
        {
            "question": "麦飯定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "麦飯定食は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "山蔘サムゲタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "山蔘サムゲタンは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "御陵がサムゲタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "御陵がサムゲタンは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "御陵いおり水炊きの値段はいくらですか？",
            "answer": "御陵いおり水炊きは80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "御陵が鶏の水炊きの値段はいくらですか？",
            "answer": "御陵が鶏の水炊きは75,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "漢方アヒルの水炊きの値段はいくらですか？",
            "answer": "漢方アヒルの水炊きは65,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓方鶏の水炊きの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓方鶏の水炊きは60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "漆アヒルの水炊きの値段はいくらですか？",
            "answer": "漆アヒルの水炊きは65,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オッダルの水炊きの値段はいくらですか？",
            "answer": "オッダルの水炊きは60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "高麗人参天ぷらの値段はいくらですか？",
            "answer": "高麗人参天ぷらは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "しいたけ天ぷらの値段はいくらですか？",
            "answer": "しいたけ天ぷらは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "御陵が葉っぱ餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "御陵が葉っぱ餃子は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "御陵が大餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "御陵が大餃子も7,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 461
    }
}